（sales巴打請入）PCCW 1000mb 續約

5月份到期，公屋，想繼續續返1000mb plan
有好既offer 請 telegram: